(求救) 請大家救救我條賓周仔

係琴日帶完佢去睇獸醫做檢查 發現原來前列線移位再加斷骨 醫生話最大可能係跳過樓導致咁 而家要開刀做手術幫佢削返舊骨等佢冇咁痛 但後遺症就係會長短腳 如果唔開刀的話可能情況會變差(差到點就冇問 因為已經聽唔到落去) 如果手術成功的話可以變返正常賓周仔咁扯扯射射 好返嘅機率係9x%

而家就排左期今個星期日要做手術
但由於手術費都幾貴(6xxx) 自己一個學生哥負擔唔起咁多 已經問左屋企人借住錢做手術先 希望救返波波
其實屋企有能力可以比, 可以照顧佢嘅起居飲食 每月幾百蚊嘅糧 都仲負擔得到 , 但我唔撚想比,
如果可以幫手夾手術錢的話 我留底tg 大家可以聯絡我

或者留底email/聯絡方法 我會聯絡你
如果大家有啲咩意見或者建議可以比到我 都可以tg我 例如前列線保健之類 都可以向乜都唔識嘅我分享
多謝你地
真係好多謝你地

你條賓周救嚟都冇用 你都冇地方用

我call g

咩意思？

help

你up乜撚野

係你賓州移位
定你寵物條賓州移位

又關長短腳咩事

即係個春袋有一邊長一邊短

唔係話我無同情心
但走上黎乞就 ....
無能力就唔好養

咁似波波個post

咁你個春袋一長一短

點解唔正經睇醫生，就去睇獸醫？

假膠嚟

明顯玩嘢post

一樣係醫生，是但

無能力就唔好養啦,放走條賓州仔啦

毅進星 $100

改漏咗呀 垃圾